［又對穿祥］陰天山陰度陰山

陰天山陰度陰山
陽間關陽闖陽關

臭雞西臭奶臭西

屌你老母老你屌

風涼水冷好風水

推

關海山海關海山

幾工整

男優汁男射男汁

潼水臨潼近潼關

ching你次次上聯都平聲收尾好難同你對

你睇佢下聯都係收平聲就算啦